《多圖》港大情侶野戰實錄

唔好意思呃左大家入黎，借朋友ac開post，希望各位（特別係港大同學）幫幫忙

我係2月15號星期五約11點50分左右在黃麗松講堂（Rayson Huang Theatre）地下飲水機頂漏左一部由灰色laptop套袋住嘅MacBook Pro 13吋，過左一陣返去搵已經唔見左
部腦跟左我好多年，對我相當重要，特別係入面啲資料，有好多都無backup到
有消息或有印象嘅人請email到 wymcchan@connect.hku.hk，唔該晒

另外我報左警，警方睇左cctv後認為可能比人偷左，交左比CID跟進，但我希望只係好心人幫忙收起，因此有人執左嘅同我聯絡，等我尋回失物同警方銷案當無事發生

唔知道嘅人都可以幫手廣傳幫幫忙

下個cm有大量丁圖，麻煩大家幫幫手

放心 一定無人幫你

希望樓主讀唔成書，做死一世契弟，比愛滋基佬屎忽鬼雞姦插爆佢屎眼

大家幫幫手廣傳

執到掟落太平洋都唔撚會蓋你條戇鳩閪

希望你搵唔返

放心 一定冇人幫你

放心 一定有人幫你
屌你老母

你即刻揾條女去港大野戰

祝你搵唔撚到

祝樓主買一部唔見一部

樓豬實收到好多報料email

搵啲濕鳩AV女優圖，扮係港大情侶野戰圖?

樓豬不如去鴨記買部A貨IPad扮係Laptop啦

你開po話唔見嘢連j圖咪得囉屌

hong kong u呀嘛？報警又點呀，軍裝燒比cid都唔會搵得返既啦，講大話呃人入黎，用mac都唔用icloud backup?真係抵撚死

抵啦

屌你宜家d大學生收埋咁多咸相點讀書呀

咁多負評以為係伏野，點知係呃人 post，仲要 AV 圖當係

祝你揾唔翻電腦

你呃9我地仲想我地幫你？

一心諗著入黎睇gay/catgirl之類 點知原來睇樓主9up

抵死啦

比我就放上針山頂 自己去執啦垃圾

你唔po翻 自己條女 啲私伙圖 唔撚洗旨意會有巴打幫你

巴打睇來好想睇伏圖
私人醒啲比你

點解要講大話？點解要欺騙我？

冇港大情侶野戰實錄就唔會有人幫你，你post 再多 既av 圖都冇用

原本諗住交去office 而定我決定放cym棺材頂

你喺連登問有撚用咩 返去Hku secrets 問仲實際啦

收皮啦 MacBook Pro可以跟左幾多年啊

下次老實d 啦你老味

我而家係附近即刻去搵，
開埋d咁既post，你最好唔好比我快過你搵到

咁都講大話抵你搵唔番啦

本身就咁打出嚟都會幫下眼 依家你食撚屎啦

屌你老母

收皮啦我屌你老母

祝你搵唔返！

正正經經咁講仲會有人幫你

依家！食屎啦你！

屌你老母 抵你唔見電腦

樓主你個腦係發生咩事先諗到用呢個標題？

你當我哋乞兒呀？正正經經問人唔得嘅？

咁都入到 Kong U ？真係失禮死人…

樓主，我果日經過見到有幾個學生拎走左部機，唔知係咪你果部，介唔介意留低tg？

唔好意思呃左你幾秒，祝你永世都搵唔到拎部gameboy用呃住自己先

點解要用呢d手法呃人入嚟

等係入黎求名

比我執到 一定攞去餵狗

唔知點解見到果句「當冇事發生」就炆
就好似「拿我知你拎左 你乖乖地拎返出黎我就當冇事發生 唔告鳩你」

用下腦啦傻閪屌你老母

抵你唔見

最後果個叫咩名

呃鳩人 重想人幫

本身想幫而家唔幫lu

屌你老母, 新年流流想自己全家比人開年都有

多數轉左出去賣

第一假標題 第二咁都叫多圖？ 祝你一定搵唔番

宇都宮都唔識, 好打極都有限

正正經經叫人幫你可能都仲有人肯幫
咁樣呃人入嚟為乜

抵撚死 屌你老母臭閪 含家產！

行撚開啦，仲有呀，你d所謂j圖全部係日本寫真，呢一類型睇咗十幾年啦，冇驚喜，有誠意就貼陀地啦

年中係HKU俾人偷嘅都唔少
你漏底嘅更加唔洗搵啦

幫推

大家一齊集氣等樓主搵唔返部腦

入面果d資料
咪就係上面果d丁圖
唔係好重要

搵你老母幫你執啦

大家唔好email樓主catgirl圖呀

掉落海都唔俾返你啦戇鳩仔

收皮啦屌你老母
執到都扔撚左佢啦

會唔會係借刀去搞wymcchan？

抵死

仲諗住入黎係動物喺KongU交配添
點知入到黎狗乸都冇隻

執到 岩岩dum左落垃圾桶

幾張圖=多圖

幫你部嘢執骨啦

wymcchan@connect.hku.hk

有無kong u撚識呢條戇鳩仔

好地地講唔見野咪算囉

非處 完

屌你老母呃鳩我
大學咁樣教你㗎咩

樓主好慘
幫推

落海都唔會比返你個仆街不孝子

陰9 me

抵死啦柒頭
祝你搵唔返呀屌你老母

食屎啦屌你老母

啲J圖仲要咁低質

你老母比狗屌，死雜種

好啦幫你推下啦

樓主仲仆街過拎左電腦果條友

抵撚死呀屌你老母

我知你係邊個 有foll你ig

wymcchan 估計係Wyman Chan

無人幫你

你自己拍返段放上黎share咪當無數囉

睇完j圖出返去先

返定pt儲錢等retake啦

樓主我屌你老母

屌你老母我要野戰圖吾要寫真

好明顯借刀
成班連登仔無腦
呢個po係hku secrets cap出嚟

騙徒手法層出不窮

放心 一定無人幫你
屌你老母
芝士漢堡

咪係

當連登仔乞兒呀

7:37
咁樣

正經開個標題都唔撚識 喺到嘩眾取竉 抵俾人屌柒你老母

屌你老母 放心 唔會有人幫你條仆街仔

屌你老母， 一陣sd去你個email度屌你屌多次
陷家躝剷讀港大學大講大話

Mail box 爆了～

好好地開個尋物啟示好過呃人入黎

我特登sd email去屌柒佢

你揾撚返個腦好過啦，你老味呃鳩人仲想人幫你

樓主你今舖睇嚟要自拍同條女喺港大野戰先有機會搵得返

食屎啦，祝你搵唔返

而家D 19大學生

水稀みり，以圖搜尋

抵撚死啦你

你含撚啦KongU仔
大學生喎。。。

放心啦 你一定搵唔番

食屎狗

抵你唔見電腦

email左你 希望你全家比狗屌

似借刀po

吾你老母

樓主為佐引人睇佢po，不擇手段。不惜以虛假題目欺騙我地連登兄弟既感情和浪費我地連登兄弟既時間。

僅此代表連登兄弟祝樓主揾唔返部機。

屌，又幫樓主推佐次po。

屌佢其實佢啲圖應該係拿人地既post d j圖，之前有個j圖po同佢啲圖順序一撚樣

樓豬問家母拎錢買過部啦

我屌你老母個臭化閪呀

唔好搞連登啦, 去Secrets, 港大人資訊專頁, etc. 搵幫手好過啦

有冇人起呢條仆街樓主底

你不誠實使用電腦喎清依家

我褲都除撚埋 你老母臭閪

完全封鎖
明明正正經經開個post都會有人理下你 依家根本係attention seeker

唔見野咪正正經經開個post
重話自己讀港大

抵撚死

手機電腦呢啲一定搵唔返

好呃唔呃呃連登仔 叫你朋友轉ac都得

屌你老母

屌埋你朋友個老母

出圖都比人負評

例珍珠奶茶入叉電窿